// CategoryService

- AddCategory – Добавя нова категория по подадено име.

- GetAllCategories – Връща списък с всички категории.

- GetCategoryById – Връща конкретна категория по ID.

- EditCategory – Променя името на съществуваща категория.

- DeleteCategory – Изтрива категория по ID.

- GetAllCategoryIds – Връща списък с ID-та на всички категории.

// ProductService

- AddProduct – Добавя нов продукт с име, категория, доставчик, количество, цена и дата.

- GetAllProducts – Връща списък с всички продукти, включително категории и доставчици.

- GetProductById – Връща конкретен продукт по ID, включително категория и доставчик.

- EditProduct – Редактира информация за продукт по ID.

- DeleteProduct – Изтрива продукт и свързаните транзакции. Актуализира ID броенето.

- GetLastInsertedProductId – Връща ID на последно добавения продукт.

- GetTotalProductCount – Връща общия брой налични продукти по количество.

- GetLowStockProducts – Връща продукти с количество под зададен праг.

// SupplierService

- AddSupplier – Добавя нов доставчик с име, контакт, телефон и имейл.

- ListSuppliers – Извежда информация за всички доставчици в конзолата.

- GetSupplierById – Връща доставчик по ID.

- EditSupplier – Редактира данни на доставчик по ID.

- DeleteSupplier – Изтрива доставчик по ID.

- GetAllSuppliers – Връща списък с всички доставчици.

// TransactionService

- AddTransaction – Добавя нова транзакция и променя количеството на продукта.

- AddTransactionForINEntriesOnly – Добавя входяща транзакция без да променя количеството.

- GetAllTransactions – Връща всички транзакции с информация за продукта.

- GetTransactionById – Връща транзакция по ID.

- GetLastTransactions – Връща последните N транзакции по дата.

- RemoveTransaction – Премахва транзакция и възстановява количеството на продукта.